見到班細路係街邊踼水樽真係好心酸

香港係咪已經變成好似50年前嘅巴西貧民窟咁，連波都買唔起，場又冇，只可以係街邊水樽當波踢？

點夠d蝻玩 下下追住人踢

教佢地用報紙整個波踢

當刻沒有蝻

玩板球

當你踢水樽踢到好似波咁，做得成球皇了

我細個係樓梯口踢咋

細個落街痴波踢

屌，我細個用幾張紙包埋一齊再搵膠紙痴實當波踢炸

依家都係

我踢雞蛋砟

大力金剛腿？

你唔覺得踢膠樽慘啲咩？

咁都有負評
連登仔原來咁離地

agger

On9我樓下d細佬個個有波衫著有波boot踢
唔知好過我以前幾多

知唔知有幾多人錯失咗青苖計劃

我地以前乜9計劃都冇
冇機會錯失

咁仲好，起碼有個希望
而家如果你唔係青苗出身唔會有球會理你

人有高低之分

你呢？

你咁問我唯有答我係低架姐

使9氣啦香港d青訓
我有錢個仔又鍾意踢波既話一定送個仔去歐洲青訓

揀人9成都唔係青苗揀啦